Projet Genie Logiciel 2018
===========================
<pre>

L’objectif de ce projet est de réaliser une application de localisation d’évènements ou de
lieux favoris. Disponible via navigateur, tablette et téléphone, vous pourrez marquer
n’importe quel endroit dans le monde en moins de 5 clics.

Cette application vous permet de gérer de multiples cartes, partagées ou non, dans lesquelles
vous allez stocker la localisation de vos lieux favoris. Chaque lieu marqué de votre carte
peut contenir des photos ou messages, et peut être catégorisé selon vos propres critères.

Chaque carte est privée, mais vous pouvez la partager avec vos amis ou la rendre publique
pour l’ensemble des utilisateurs de la plateforme. Grâce à cette fonctionnalité, vous pourrez
vous aussi rechercher et visualiser de nouvelles cartes.

</pre>



